[求救]電腦一打機就自動reboot

小弟最近換左張RX 580用來打機 (供電要一個8pin)
火牛得2條獨立6pin,於是就用雙6轉8pin
問題就出現啦...... 一打機load得多特效就會自動reboot
張display card 電壓一到1140mV 冇耐就自動reboot (張card仲有少少吱吱聲)

究竟係咩問題? 火牛定雙6轉8出事?
火牛: 3r system G600XG 600w

換個個火牛啦，安全至上

係個火牛唔夠w? 之前張270X 佢建議電源供應都係500w 都冇事

換火牛啦

有冇好推介

ANTEC NEO ECO II 連登仔一致推介
牛好緊要買個保障